糾察隊/大台撚 仲有咩好解釋？

人地主辦冇叫過人搞糾察隊喎

冇問過人地就陰陰濕濕搞糾察，算唔算卑鄙？

算唔算騎劫運動？

算唔算係搞大台？？

仲夠膽係連登扮哂野話「冇人搞大台」「係你地有被害妄想」，屌你班仆街啦

再重申一次，

呢個運動/革命係冇大台、冇糾察！

和理非支援勇武全力抗爭，兄弟爬山！

推

勝利方程式：遊行->死線->升級

講又講大家都係時候升級

幫手spread出去

無所謂， 只要唔好覺得自己有權 俾佢掛個名又如何

相信大部份抗爭既朋友都有胸襟去容納依啲野

我唔同意，俾佢掛名一次半次就會恆常化，

然後就打蛇隨棍指指點點

咪係，痴撚線

極有可能係對家派分化撚搞事
我建議留心嗰啲人

2014糾察隊開頭就搞小組討論

跟住就拆路障

跟住起大台

跟住圍細台，仲毆打埋細台啲人

俾佢開左頭就無日無之

見到糾察、無啦啦有人無幪面揸咪講啲鳩野

都要小心

大台

糾察隊

嘉年華

講真個句 有心既人人都係糾察 但係荃灣巴打捱刀單野好似冇咩人講 同捉到人未？

不要大台，不要糾察，不要今天我

咩理論黎

前線手足再嬲都有理智，唔會打死人（包括鄉黑同狗）

唔需要任何糾察

大家請狂推呢三不

邊個做大台就係敵人

大台引起分化，搞大台就係鬼

問佢乜水邊個派黎啦

應該要咁做

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

和理非勇武合作已有默契，策略正確無需大台指點 ！

以後唔洗同呢班人客氣
見一個屌一個

話屌大台係「被害妄想」啲柒碌出黎解釋一下

冇錯，當係白頭佬抬走即可！

糾察我見一個殺一個

殺就唔洗，全部紅牌，抬離現場！

CLS死雞撐飯蓋😂😂

提提mon post狗，我地大把嘢可以玩嚟做升級

邊個起大台阻勇武就係鬼！

其實你命令自發的糾察收皮，本身係咪經已係大台的行為？

大台撚/現場叫你冷靜撚 都係維穩部隊

對家搵幾條友整張糾察貼紙出嚟就帶哂兒登仔風向追打"大台"

恥與為伍

縱容糾察隊出現同起大台係一撚樣

睇下啲圖再儲落去會唔會變金剛棒咁長。

邊度自發？ 睇過？

同埋我一個ac點做大台呀，死開啦

市民有咩行為需要糾察啊？

唔追打大台追打邊個？

港共日日送子彈過黎激發人抗爭

大台撚中計撚散水撚就日日放暗箭搞死運動

糾察隊恆常化後，下一步一定係大台出現

維穩部隊放少陣暗箭，大家咪唔洗咁辛苦

要直斥其非

見到就屌，唔駛比面

係大台撚/散水撚/中計撚 眼中，咩行為都要糾察

冇錯

你而家係追打緊空氣呀屌
而家淨係得中共先最想要有大台
你哋又跟撚住佢風向走

呢獲斷撚到正，維穩部隊收手啦！

唔好低質到用藍屍文宣啦
政府放風吹大雞 泛民old sea food就放風要整和理非陣線
今日就今天我 同有人扮大台糾察 有無咁岩啊

你同廢土劉細良老燒呢啲柒頭講啦

然後今日屌大台今天我個post有大量12xxxx打後user id會然洗地

lm

都係唔想再為大台依個topic 嘈， 依兩日太多

成場運動係由好多熱心既年輕人主道
見過果啲所謂既糾察（"義工") 都係4,50歲
希望唔好因為佢地既貪念 搞到場運動難打落去

老實講 而家已經好難打， 咪再搞事

夾都冇咁橋，果頭話想起大台

轉個撚頭就靜靜雞放糾察入人地個活動

咁撚陰濕，糾察隊改名叫狗賊隊啦

臭蛋，臭魚，臭肉

本未倒置

自612後不斷係連登出沒嘅維穩部隊

而家要認真警告佢地，唔好再搞事

唔要大台，唔要糾察！

我不要糾察

冇撚理條柒碌啦，呢啲句子一睇就知係典型左膠用語，倒果為因

梗係冇咁啱啦
你班低質熱狗城接哂order同埋正苦藍絲齊齊打稻草人
泛民old seafood一早統戰咗 佢哋都係同你哋一樣係共諜

呢條list 真係mark 得好齊

屌你老母 無

哦，原來入黎都係屈鳩人係熱狗，你唔厭我都厭啦

班撚樣真係防不勝防，前幾日吹大台，今日就見到有狗察

淨係呢個月已經咁多維穩事蹟，

真係信佢地一成都仆街

糾你老母咩隨時對家搵人出黎 好似深水埗黑警咁拉住人比黑警捉

糾察就係大台
毋須狡辯

廢土同燒山你都聽? 真係好撚得閒
劉細良俾中共攪緊 睇個勢隨時又被行山

係啦係啦全部都係熱狗做出嚟嘅

糾察唔該縮返入去

仲話我地「被害妄想」添呀

今日就斷撚到正，班仆街出黎解釋啦

我追打熱普城班分化撚唔會厭

推爆

三毛而家成日吹風同扮大台開始，想內部分化
核彈都唔割呀屌你老母

「俾中共攪緊」

真係笑撚死我

劉細良條柒頭一話起大台就俾人屌到仆街

你班撚樣為左同佢兜話佢「俾中共攪緊」都嗡得出

唔做編劇真係哂撚左

Push

佢地瘋狂自製爭議
一邊扮左膠扮大台
一邊又狂反

哦，咁成個連登都係熱普城黎，你慢慢打

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

攪分化就係熱狗城既任務
5年前同5年後都一樣
完

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

又「被害妄想」論

解釋左點解有人冇問主辦同意搞糾察隊先啦

推
唔要大台!!

用大台來分化了

唔要大台

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

質疑糾察、大台就係分化
兄弟爬山係爬緊咩
不如嗚金收兵唔好做？

佢地仲未明空穴來風嘅爭議係唔會成為主流㗎

請善用不推文回覆

中共搞劉細良托咩
陳浩天就真係比共產黨搞喇

612之後班仆街已經係咁曲解兄弟爬山啦

一有人衝就話「呢個和理非回合，唔好衝」

一駁佢就用返兄弟爬山做擋箭牌，賤到仆街

push

今次屌完班大台撚
佢哋下次應該唔會咁放肆
搞手真係要跟緊啲

支共要屈大台嚟分化嘛
個風向好明顯啦

咪就係囉，仲有得開網台鳩嗡咩

支援勇武手足，

同時間要保持留意大台撚/散水撚玩野

大家加油

本身想搞大台 依家比人追住黎屌 又搬熱狗分化 同 五毛吹風 低莊到

冇啦啦邊度變出黎

維穩部隊就係咁廢

共識係大家認同嘅嘢
本身好地地大家風氣係趨緊有共識時
就突然好多依啲好激動嘅人出嚟屌
依啲人根本就係引戰

嗯 你說得真對

真係當人哋白痴 林鄭條仆*講到明話會硬對付 一兩日後泛民已經走出嚟話要搞大台 跟住機場就有糾察 點瀬落去其他人度呀係你泛民話要搞㗎喎

14年大家跟開大台
好多和理非都係睇大台頭
所以佢地影響力大
阻鳩住哂

今日大家有共識唔要大台
只要keep住宣傳唔要大台
就算佢起左個台 都冇人理佢
唔需要分化割席
應該話唔好哂時間對付班白痴

行到今日仲比大台影響既
叫佢睇多啲新聞 上多啲網 睇多啲諗多啲

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第十一次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息
89 #譚文豪 恐嚇和你飛市民或會干犯機場附例

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

仲有班撚樣話有狗賊係好事,心諗14年戈時係咪仲做緊港豬唔知乜事呀!?

就係因為八月五號仲有手足中大台伏
先要落力揭止

再有大台想騎劫
見一個屌一個

隱形糾察....

何式凝害死七十幾個手足

大台左膠殺人不見血

邊開大台起咪唱歌 拆佢老母台

唔要唱k 唔要大台

淨係拆路障妄顧示威者安全已經係仆街陷家剷

反大台=/=大台

用下你個死人腦啦

屌你老母想偷偷地搞大台
係咪接到order要搞散場運動呀

可能係d黑警扮，有幾撚出奇呀？
醒d啦
如果你可以扮黑警攪事，你會唔會扮呀？

個班撚樣睇完14年年仲玩糾察真係落地獄

dklm

啲左膠邏輯係咁架

你衝/還拖 》 本身就係黑警嘅行為

你爆玻璃 》 本身就同港共行為一樣

左膠典型語言偽術

直接趕走，比黑警更噁心
或者根本就是狗假扮

走啦狗賊

機場之後就應該夠鐘升級了

上次見到有人掛糾察牌都係到諗 究竟係邊個諗出嚟

張超雄and his friends 掛

擬定903中學生大罷課討論

支持

條友仲要ADMIN黎

cljs?

糾察死全家

我係前線

下次開始見一個就打一個

西環集會見過 唔知做乜鳩

我都想知個admin 邊度黎

個公海又係邊個開

提防左膠散水呀，又黎搞糾察隊
14年都中哂招架啦

抬離抗爭現場即可

sor9,補link

係先好講呀，仆街
到時唔好唔認呀

個班咩人來 大家影低留底

糾察真係食屎狗黎
諗起14年個隻捉自己友鐵通既糾察

直斥其非+抬離現場 即可

下一步 可以點做

推有用post

當年啲糾察惡過華秀隻狗

又篤灰又打人

呢d內奸，造成既傷害一定大過敵人
我地打敵人都咁出力
呢d人，唔會留手

要警惕右，但主要是防止『左』膠

7.1抬走白頭佬果位手足簡直係英雄

屌佢老母 惡撚到 直接審你咩黎 跟手帶記者影撚住 再捉住交比狗

抬走即可

阻人抗爭正仆街

除左遊行有狗賊之外其他活動都唔可以有

都唔明糾乜撚嘢察
叫佢地死埋一二邊啦

當年試過俾隻左膠追住仲想影我相

遊行都唔需要糾察

有班人，有控制慾

p牌狗收皮啦

無糾察點申請不反對通知書？
頭先有個post講左喇，又係度帶風向

有利可圖嘛

糾察 = 騎劫第一步
可能頭幾日佢地冇咩行動, 你覺得佢地和平
但肯定慢慢會有限制示威者既行動, 如果唔係既話插糾察o係度做咩
可以肯定佢地遲早會黎料, 到時你咩行動都俾人控制住,
又黎多次雨傘

申請遊行好似要有狗賊 好似係 不過呢家都唔撚批就由佢批唔批都會出去

想問邊個先係真

【澄清】回應機場糾察疑似起大台指控

不要左膠大台

關胸襟咩事，你自稱糾察，目的就係誤導唔知情嘅人，以為你有在場嘅人授權做管理，指揮

即係騎劫

總之邊個自稱糾察就打邊個，自己睇路

咁多次都唔撚洗
係班9察躝啦

起開post人個底，自已諗

遊行示威本來就係大家嘅自由

狗唔批冇所謂，大家照出，人多就夠做

任何附帶條件限制集會自由都係唔應該

我地亦冇需要滿足同配合狗狗限制我地應有自由

打蛇隨棍上，左膠常用套路

8月5號沙田，天水圍都有

拎大聲公扮大佬

冇錯
呢場抗爭係屬於每一個抗爭者既, 係公共既
佢地有咩權利去管人做咩呀?
唔通我又可以無啦啦劃一個公眾地方話係自己既,
然後又去管進入呢個地方既人?

無不反對通知書，真係有人敢去？
甚至d手足比人拉邊個負責？
有不反對都拉，更何況無

機管局當個活動有不反對通知書就有？
咁我手畫張委任證話自己係龜都得啦

手足你唔記得大埔友已經升級到玩生化武器啦咩？

左膠謬論

唔講鳩野/叫人散水嘅話係可以接受

只要係支援返前線就可以

見一個糾察打一個
見一個大台拆一個

dllm雨革嘅教訓唔夠深
成班政棍想拎光環

屌那星我地比你班撚樣害唔夠

再嘈捉你班糾察去餵狗

再次警告,零糾察冇大台

揾人去屌糾察果班算唔算糾察？
既然糾察唔出手做野咪由得佢係度唔理羅
佢搞事咪郁手係咪咁難明？

咁搞做仲陷害埋所有人參與非法集結
大家只係各自各黎參觀機場同坐下

去唔去從來都係市民個人自己衡量
黑警要拉要鎖大把罪名砌生豬肉
從來唔洗擇日
而家大台 糾察隊 左膠 今天我嘉年華死灰復燃
仲要已經燒左76位手足
咁都唔洗抵制？

冇大台，不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力

冇錯

狗話要糾察先俾搞嘅話，

不如就skip班狗，

因為黑警根本冇權對我地示威集會開任何條件

邊度重燃左？比d證據睇下先

就係有糾察更加會出現俾人篤灰既事
乜撚野手足俾人拉邊個負責呀? 出得黎示威預左要保護自己
冇人需要你呢D 不懷好意既"保護"呀

Sor 上幾次示威已經冇人理有冇不反對通知書

呢條友係咪平行時空架

我o係你屋企出現做糾察,
我話我唔會搞事郁手, 不過你都冇權趕我走
咁有冇問題?

我都想skip班狗
但班狗唔會skip你地丫嘛

又係「你屌大台自己就係大台」邏輯

柒少陣啦你

如果真係冇，警惕下冇唔妥

真係有嘅，更加要提醒唔知咩事嘅人

好多只遊行冇示威嘅人覺得有糾察係正常

今日機場，甚至過去都有糾察
咁樣我問你，出現左乜問題？

左膠成日用「保護大家」「驚大家受傷」做借口

佛口蛇心

咪就係

有無糾察出手阻止散水？
反而連登仲多post叫散水喇

狗幾時都係搞鳩我地架啦

咁仲遷就佢地？

抵死啦,早一個星期已經屌你地咪撚吹奏劉細良架啦

根本冇人需要糾察呢樣野, 講到自己好似保護緊示威者
照下鏡先啦屌你老母
冇人要你地班垃圾睇住呀

我無撚啦啦唔經你同意, 入侵你屋企話幫你睇住
你會有咩感覺?

八月五號天水圍何式凝咪跳左出黎

得元朗無，但係有你地講既果班左膠係度啵，起哂大台，咁結果？

狗察見一個屌走一個

推比多啲人睇呀

糾察將雨傘搞成點你睇唔到?
又要黎多一次?

2014糾察：
篤灰
拆路障
唱k
起大台
毆打異見

出現左咩問題？ 就係咁囉

有糾察出手篤灰
仲未夠?

有無睇澄清？

搞糾察既人既目的根本唔係維持秩序
係有意圖控制成場運動, 想其他人依照佢地既規範行動
一做咗個規範出嚟就會開始打壓其他人既行動

14年左膠糾察隊係點，當人失憶呀

咩偉論黎

2014年？
睇下個月歷喇，連所謂d左膠都覺醒喇

前線啲手足仲勇過班糾察幾條街

糾察仲以為自己「保護」人好撚英勇

跟住成班拉曬

話時話佢有冇比龜拉到?

冇命令，只係號召，覺得啱嘅人就會跟

正如你可以上前線叫人唔好蒙面，唔好還拖，冇人阻你咖，不過你估下有咩後果？

糾察係存心呃新人，俾人以為有組織，有授權

邊撚個授權你做糾察呀？

割蓆話唔關自己事, 係被補人士自己衝前丫嘛
大台有邊次唔係咁叫人送死, 然後自己事後割蓆?

有人比人拉 糾察大台會負責會有用？

是旦轉下立場表下態就覺醒
唔怪得咁閪多人當14年糾察隊 & 文化監暴班人係神咁拜

唔好再做糾察啦唔該 如果唔係對家過黎既話
唔該唔好自己做左豬隊友 下次遊行唔好再自己出黎做糾察

大把政客想建立大台, 佢地就係想扮支持示威者, 實際幫政府維穩, 軟化運動

咁掛個名做咩鳩呀？
企開d啦屌你老母

糾察出現根本唔係出黎保護人
而係用黎申請不反對通知書
只要有出過發夢都知道現場所謂糾察
你自已本人有無見過呢，我就無喇

你老母燒壞左個腦？
7月27元朗遊行 沒有不反對通知書
14萬人入元朗

8月4日港島西遊行
警方發出發反通知書
10萬人遊行

無不反對通知書
照樣大撚把人去
你老母隻糾察狗

果日見到企晒喺到既咪學生同街坊
冇咩比左膠毒害既經驗
咪中撚晒伏
信何式凝支笛喺到齋企

姓何嘅自己晨早閃人，冼到其他人攤攤腰

係有d咁既人，我亦同意
甚至政府都希望有

唔上連登嘅人當左呢班糾察係在場嘅人授權囉

唔係問題？

係咪要到佢地嗌散水，組人鍊阻人衝，叫人企定定定送頭嘅時候先叫岀現左問題？

用下個腦ok?

2014周永康：升級係為左反證升級無用

on9 少陣啦
我敢用條撚同你賭
邊條傻鳩夠膽上前線做糾察
到時一定連埋2014年新仇舊恨一齊計

咪係,
哪來的權力俾你糾正觀察示威者呀?
我又可唔可以無啦啦有權利去糾正觀察果D 想有糾察既人?
我講緊既係你有做出我唔同意既行動, 我可以身體制服你, 抹黑你果種喎

有d事，係咪比人屈都唔知

出反對通知書已經係打壓緊集會自由
咁點解仲要為咗遷就個極權政權去搞啲會搞散成場運動既野出嚟?

下,你坐左幾耐

天水圍單野你睇唔到咩

連登叫散水多過現場啵，哥仔

仆街呢個記一世

um9

不反對通知書唔係必需品

已經成功試過冇都照樣佔路示威

不反對通知書係公安條例呢啲惡法嘅產物

根本唔需要理會

到時發夢就見真章
聽日見

冇錯

不反對通知書根本唔應該存在

集會自由不應該受到任何限制

回應喇
狗察支持者

我問你發夢有無見到糾察丫
見到你咪打柒佢羅

on9完未呀樓豬
冇糾察一定唔會出不反對通知書
到時班狗反對遊行唔需要理由
唔好盲反啦你

糾乜撚察

我屌你地老母

見到當然會直斥其非，你唔洗擔心

你諗下不反對通知書係咪應該存在仲好

吹奏劉細良
屌前線冇腦送頭 / 暴淚濫權 / 不顧民意
鋪路勸勇武退場
企圖控制和理非活動agenda
然後引入糾察
再整篇死人文勸人交返出黎比大台
我固然係冇證據架啦，但奈何時間真係太巧合

雖然係咁，就算掉核彈我地都唔會割席分化
尊重勇武 尊重和理非 反對糾察 反對大台
呼籲大家以後見一個糾察屌一個

班狗賊敢上前線咩？
札起佢拎黎做肉盾

ps唔係講笑

岩岩幾次示威冇不反對都照樣舉行喎

你訓撚醒未呀柒頭

加油

所以

我個女同老婆出左反對通知書
我湊佢地先

你係on9定係點
行到今日呢步仲係循規蹈矩搞運動
政府同警察擺明想你死, 你仲為政府著想去守佢D不必要條件
你真係夠曬和平合作, 政府最鐘意你呢種示威者

佢地未諗通自己本來就有自由示威集會

無須黑警批准

拎本基本法睇第二十八條寫乜

仲有我地根本介意有冇犯法

一早就冇法治

咗反對通知書
你覺得d淺黃 和理非 一家大細都肯出黎？
係有人出黎遊行 但一定少咗囉
定係你地覺得人數唔重要？
出不反對通知書可以鼓勵多d人出黎
而冇糾察嘅話 你永遠做唔到呢點

收皮啦

岩岩果幾次都係大把人出黎囉

無錯
搞抗爭本來就係要唔守不合理既規則, 去爭取自己應有既權利
完全守規則既, 你好似雨傘咁鳩坐算啦, 不過對家一定笑你on9
人地犯曬規出死手去打你, 你仲好似個on9咁守d 不合理規則

有糾察，好安全嘅遊行除左俾啲一家大細行完買張贖罪券之外有咩作用？

會見到真實嘅情況咩？

有人搞大台我第個出嚟做好市民舉報有人煽動暴動

有邊次係有糾察鼓勵到多D人出黎架?
一百萬同二百萬果次完全係冇糾察鼓勵之下自願參加架喎

政府唔會做野架

幾時糾察會變左賣點架大佬

元朗咁危險都一堆人去買老婆餅
U think u la

大台同糾察永遠鐘意收割成果, 有好野就話係自己功勞
真正付出果d呢? 咪就係俾佢地篤灰, 又或者好似何式凝咁老點佢地去送人頭

安全有糾察遊行後，777: noted thanks

推
大台即共諜

不敢回想 未撚忘記

發覺好多詭辯家
成日倒果為因喺到幫泛民左膠洗地

左膠邊度on9，有泛民同肥佬黎大水喉射住咖

永續散水先有得長做長有㗎嘛

不過冇收錢果啲呢就。。。

佢地唔係好想捉大台咩葉國謙啲發言

依家班黑警惡撚曬唔批不反對
所以你搵狗察管束自己友求佢出番不反對俾你和平遊行?

係囉,仲話要等佢作惡先好屌佢地

屌咩,等得黎都遲啦

唔通又等林鄭推返條條例先搞抗爭咩,咪撚on9啦屌

有大台就有內鬥架啦

政府點會唔由你自己咬自己呀

好撚痴線

糾察都有人撐

世界在變,唯我被騙

你動武 》「你同黑警一樣」

你衝》「你同狗有咩分別」

你爆玻璃 》 「你同港共一樣野蠻」

明明兩邊嘅動機同目的都唔同

啲左膠係都要偷換概念

咪就係

睇少一眼都出事

糾察跟本ON9 死撚開啦屌你老母

冇錢收咪搵大台飛航律師
然後叫你認罪屈服喺制度之下

有收穫既同時, 就會有付出
大台收曬金主既錢去軟化運動, 被賣出既就係俾佢地出賣既示威者, 就好似何式凝當日咁

澄清果個?

潛左水lu!

楊X橋：認罪捍衛法治，坐監令人生更精彩

未從聽過有人問：我想試下去遊行，不過有冇糾察㗎？
驚危險

14年第一次見糾察係度屌勇武，惡撚到我以爲係便衣狗

泛民出賣港人第一

不嬲都冇糾察

哎唷 無糾察我唔去架

大方向
激嬲共產黨 阻住我地永續社運儲cv cap水搵食

612基金到而家都冇交代有幾多錢去左出糧同維持運作
淨係講80幾萬出左去

我都大概同意依個講法

「612人道支援基金」籌到5000萬，只批出86.5萬援助52個人

你地記住
每個出黎既示威者都係自由身,
所有限制你地行動既都係敵人,
唔存在割唔割蓆問題, 果D從來唔係同行人, 係扮同行人既敵人

同樣道理
作段野話fact checked
我都識啦
鬼鬼竄竄搞密會

司馬昭之心

唔想有大台topic就唔該走去屌啲想搞大台既人，一日有人想搞大台就一日有呢啲topic唔會完！

但唔知點解好似有「義工」

(睇直播 睇到)

咪就係，唔係班仆街鬼鬼祟祟起大台我洗撚推po推到手痛咩屌

義工唔同糾察

不過叫咩名都好

正如樓上巴打咁講

邊個限制示威者自由嘅就係有問題

義工隊都要小心提防

嗯，一句講哂，提防左膠

不割蓆不適用於糾察與大台
we are all born free

佢地唔係自己人
唔駛咁客氣

我有示威+行動自由

無需黑警/糾察/大台批准

糾察 唔係自己人

唔去糾察班黑警？
淨係阻住自己友
講緊前線都有和理非 駛靠你班糾察

就黎可以出書

冇謂再嘈 有一點好清楚
可能警方會提出要有糾察 而前幾次和理非活動可能已經有糾察 我都明白
但今日呢個情況係咩事，糾察大台上身叫人配合佢，其他人一反糾察就踢group
係咪唔記得咩係理性不割？係咪唔識做好d態度？
平時寸柒柒指責前線呢樣個樣，係自己身上就全部唔記得曬
宜家仲好意思扮委屈、狡辯，仲未撚明自己錯咩。連一句同當事人道歉都冇，真係睇見都嬲
係咪想逼到人地以後有糾察既活動都唔去就最開心？

請你地自己捻清楚自己做緊乜野，唔好再寬己嚴人

比佢正名既話
你一同佢唔同意見，佢就搬糾纏個名出黎，反指返你係鬼
到時邊個係分化撚

就算打死左都係佢地抵死

都唔須要糾察

維穩部隊次次同淨係會同無權無勢嘅示威者講「冷靜/唔好衝」

永遠唔會同黑警咁講

呢啲係偽善，係賤格！

鳩達條柒碌幾年前出過雨傘失敗錄

不要糾察 不要大台！

你搞錯左一點
就係你仲係當果D 糾察係自己人, 你覺得佢地只係態度差, 無禮貌
有冇諗過佢地根本就係派黎瓦解運動既間諜?
有冇諗過政府係軟硬兼施
用完黑社會怕自己手臭, 而家轉用間諜滲透瓦解?

糾察自身就係分化撚

打蛇隨棍上，左膠專用套路

除左法例要求要既糾察
自封自己係糾察既通常都係支持特權階級，自以為高人一等，同黑警冇分別

無錯
你可能會話覺得而家糾察冇乜野
到佢地有左話語權, 可以向外決定邊個岩邊個錯
到時你就玩完, 唔止你, 係成場運動都會玩完

嗰啲明顯三毛分化撚

金水呢個page就係之前我係香港人個犯民大台page。金水個負責人就係現任公民黨九龍西地區支部主席及執委會成員陳淦濱

對唔住我冇呢個空襟
會見一個屌一個

留個記錄
慎防再有76羊牯出現

如果你覺得不反對通知書係冇用嘅
咁不如以後發起遊行 叫文宣唔使加句「不反對通知書有待審批」同人講所有遊行都會危險啦？
又話香港人齊上齊落
你宜家有冇照顧過和理非嘅同路人嘅感受？
係咪因為你覺得班糾察係鬼 所以就要剝削和理非一齊出黎幫手嘅權利？
警犬唔批不反對 咁就代表我地試都唔使試 唔使話比其他市民知我地有爭取過 我地想同想守法嘅人一齊行出黎？

留名跟進

歡迎巴打運用巴打出post能力出Post跟進

Sorry ，有冇不反對通知書，

和理非手足都有方法幫到手

如果冇不反對，你就諗唔到點幫手嘅話，

Sorry係你太廢

做糾察隊放生打人鄉黑
做糾察隊阻止義士拘捕鄉黑
做糾察隊揸咪大嗌散水
做糾察隊主動賣義士

全部都發生過架

我研究下

見一件打一件 賤種狗黎 唔係同路人

網絡維穩隊仲話過要搵繩捉住義士

真係屌哂佢地老母

agree
真正既和理非係會明白有D不合理規則係唔需要去守
安插糾察完全係不合理不必要

Sorry
遊行同其他支援係可以共存 兩者冇衝突
點解唔可以比佢地做多一步出埋黎行？

//糾察係分化神器
D糾察權力又冇義民受權
有咩野就阻手阻腳，阻止義民
第一個行出黎恐嚇義民，唔聽糾察講就被套成鬼，割義民蓆
結果義民去曬捉鬼
不阻止，不篤灰，不割蓆? 落地獄啦泛民。
泛民係政府既GOOD COP，用黎瓦解運動。運動可以法展到今時今日，係因為拒絕左泛民。
泛民不死，香港冇救。
有大台，冇未來。
民主派掃進棺材。//

糾察係支援? 支援政府呀?

你唔好偷換概念

冇不反對 唔等於 限制和理非幫手

和理非手足可以物資上運輸上文宣上各方面幫手

係我面前唔好諗住出古惑玩語言偽術，你未夠班

因為有糾察出賣我地 所以以後唔可以有糾察
因為遊行完有人發夢 所以遊行唔批不反對通知書
咁同班犬有咩分別？
宜家係咪次次都同一班人做糾察？
與其屌人 不如諗下點樣確保糾察唔會出賣我地？

巴打有道理

你係睇唔明中文定自己諗多咗
我講緊遊行可以比和理非做多一步
冇話冇遊行會限制佢地做野

又係「你咁樣同狗有咩分別」邏輯

笑撚死人

好簡單，有不反對=有糾察
無申請=無需糾察，自稱糾察=扮野，
唔理今次係泛民定係港共扮野玩分化，搞手要好似今次咁盡快澄清，或者文宣講明有無不反對
大家今次經一事蔡一智

冇不反對都可以遊行到架喎

上兩個星期你係咪盲撚左

咁係咪代表所有平時有行開嘅和理非都肯出

我衷心希望大家要明白

遊行示威集會本來就係我地自由黎

唔需要大台/糾察/黑警批准

任何限制示威者行動嘅野都係有問題

大家要衝破心理關口

你班濕鳩泛民打手仲諗住喺連登吹奏劉細良？

真係屌你老母成班所謂糾察
我真係唔係分化
問題係你重點今日係比外國人知，應該主要用英文
屌你係度打飛機叫香港人加油
又派野食派野飲又打鼓又唱歌
依家係protest 定嘉年華啊
無啦啦又生日又唱生日歌
當免費租左個大型party room 啊？
仲有啲所謂糾察所謂義工同我講係今次protest既大台？
我地無大台亦唔需要啊
咪撚係度同我講你係大台，屌你幾句又話大家自發無大台

今日無不反對，係㴝接機，叫咩撚野啊
係度high嘜撚野

和理非無問題
問題係成晚機場係左膠到極致

你幫我fact check 下囉，你咁care

啲柒頭帶個"糾察"上手個自我感覺係咪好啲

想問返今日機場係咪變左唱k大會，有興趣了解返

佢地就真正享受權力啦

之前仲好意思屈鳩前線手足「享受權力」

有時啲野真係咩人就諗咩野

咁撚大獲

屌，我去左1個鐘已經係度can you hear the ppl sing
仲有幾個妹妹係度叫，”大家唱歌啦，準備，123”
我去之前聽講有唱今天我

另一hall b 有人arrival 位打鼓，又係度對外國人講香港人加油，又係度9叫
又有人派咖哩魚蛋，機場依家無野食？

可以有咩期望

認同阿 佢地咩都唔洗食
淨係係度鳩行做風紀

今天我真係不了

最緊要係，有冇俾到外國人知發生咩事

如果冇，就fail

至少我身邊真係有人因為咁而唔出
其實我唔想同你嘈 大家都係想為件事好啫
我都同意今次嘅so called糾察係有問題
但我想帶出嘅意思係
咁唔代表所有糾察都有問題
唔應該否定糾察喺其他場合嘅作用同佢地付出過嘅努力

一聽就作嘔

屌好撚戇鳩

有班撚樣完全係拎光環
同我講野仲完全係當自己係大台咁
答問題又答唔撚到
一味就話大家有自由
問題係咁樣係good ending or bad ending 啊嘛
錯撚哂

糾察呢樣野本身就有問題
你講吓呢場運動之中 有咩所謂"其他場合"當中係靠糾察發揮作用?

咁嘅話我同你討論緊嘅係兩樣野

我討論嘅係糾察不應存在

因為就算有無害糾察都好

都製造左機會被左膠/大台撚利用

大台一出，我地就玩完

而且至今前線手足都有足夠自制同紀律

無需要糾察存在

唔係否定佢做過既野
係唔需要糾察
根本香港人本身已經develop左個自律性，點解仲要比你所謂控制秩序

左膠同共產黨有樣野好似

就係隨便曲解「自由」兩個字做擋箭牌

咩撚都自由
破壞緊成件事我就由你繼續破壞？
屌，燥撚到仆街

一係就屌完人衝之後

轉頭你屌返佢又用兄弟爬山做擋箭牌

上帝都發明唔到佢地玩唔爛嘅口號

真正既自由係互不干擾
而家糾察擺明干擾緊示威者, 仲自乜野由呀?

冇錯，率先侵犯他人自由嘅從來係左膠/糾察/大台

同共狗啲口交無分別
我屌左好撚耐，完全無聽過我講野

遊行路線 遊行細節 物資first aid安排 糾察都有幫手處理
去到遊行緊嗰時 條路唔夠行要開路 分咗幾條路唔知點行 仲有其他事故都係糾察幫手
唔係所以糾察都企喺度拎光環咩都唔做嫁

冇可能
我發咁撚多次夢都未見過呢啲糾察
你鳩up有個譜

有時網絡維穩部隊會大規模係連登出沒

越正常嘅言論越會俾佢地瘋狂負皮+屌

但唔好灰心

佢地一夠鐘就會收隊退場

正常言論就會推返出黎

跟住你會發現有常識有邏輯嘅手足從來冇離開過

我自己識first aid啲人 根本冇糾察呢樣野幫過手

用素人/義士身分都得

冇需要用糾察身分，完

講又講咁多次我都冇見過類似物體

推
不請自來，不了

開咩路啊，唔洗糾察都開到啦，大把人9沖去幫手啦
定係叫兩下叫人做就叫做左

呢啲係各香港人自發做，一叫就有人做

係唔需要糾察啊

唔係學生，唔洗風紀啊

大家自己識做

大把手足都係
係連登好撚多打手
又分化又割席推上哂熱門
根本個勢去得好好

依家機場大部分仲high緊既，同班無腦藍絲無分別

可能佢本身就係想做糾察

對唔住 呢d物體的確存在
你睇唔到糾察背後嘅付出 唔代表佢地咩都冇做過
或者你可以試下apply做一次糾察
如果你做完都係覺得佢地咩都冇做過
到時再屌都唔遲

咁你同認左背後有大台有咩分別啊

我一定唔會apply 囉

付出請用返普通參與者/義士身分，

無需要糾察，謝謝

收皮啦唔該
冇人需要你地呢D幫助, 幫幫下會發展到變左監視住示威者等待篤灰機會
仲要自行決定自己係岩自己係錯
唔好強逼人地接受你既所謂幫助呀
咁樣干擾人地, 用自己既標準去Judge 示威者行動都叫幫助
咁我屌你老母唔通又可以話係幫你老母呀?

小心糾察, 小心大台

五大訴求

糾察隊 = 政權幫兇

成班撚樣大愛左膠係度倒米仲話自己幫緊手？
唔撚洗要糾察啊，糾察本身個架構同大台無分別啊

糾察係幫遊行發起人做野呀
除非你覺得發起遊行嘅人都叫大台啦

糾察係大台復活必需品黎

再重覆：可以用返普通參與者/義工身分

唔需要糾察

依家係無遊行啊，大家行街啊
係咪行街都要有風紀啊

有D撚樣覺得場遊行係屬於佢自己架,
其他人參加要問過佢批評, 要受佢監管架, 佢有權決定邊個人係對錯架

大台復活三寶：
糾察
咪
哨子
有依三樣野一律異見都會比人溶左

係呀
有D撚樣參加遊行根本唔會真係想向政府示威
係想得到權力, 想有話事既感覺, 自己高人一等, 可以Judge邊個係對錯

諗起都標冷汗

和理非支援勇武全力抗爭，兄弟爬山！

想搞糾察隊果啲人嘅歪理

路線不同就打壓，經歷過2014同2016一定知泛民同共產黨一樣咁專橫
所以好多人去到612之後先夠膽重新投入社運
今次都搞散埋香港就真係抵撚死

今次又比佢地回巢 係抵死 真心

因為人地D糾察真係為左應付班狗 響現場扮下蟹根本無諗住控制其他人
咁你點會知邊個係糾察 你估好似某D人咁掛個臂章咩

呢個運動/革命係冇大台、冇糾察！

不要大台 不要糾察隊

防微杜漸
機場不要糾察

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉劉響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間

糾察隊與大台密不可分
大家小心行事

人民要學識思考 唔好再比呢類咁撚樣既戇鳩野出現